致：有想過歸還銅紫荊星章的你

如果在2020年前獲頒到銅紫荊星章，你可以和朋友說：「奧運會拎到獎牌嗰個單車選手李慧詩都係拎呢個星章」，但在2020打後這個星章將會迎來一個超重大變化，每一位即將及曾經被獲頒這個星章的人，都將會非常棹忌一句說話：「係唔係姐係『荷蘭叻』都拎過嗰個？」

如果說諾貝爾文學獎因為頒予邱吉爾 (Winston Churchill)，反由得主帶給獎項更高一層的榮譽；那麼吧銅紫荊「荷蘭水蓋」頒予陳百祥，我將會理解成：「自此以後，就只有荷蘭叻會為到曾經得到呢個水蓋而感到光榮。」

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

荷蘭叻真係憑咩可以攞到

另外荷蘭水蓋真係比柒婆搞到越撚越cheap

已經cheap左好耐